《西部世界》女星稱高比拜仁為「強姦犯」 被全球球迷洗版鬧爆

一代NBA傳奇球星高比拜仁（Kobe Bryant）於本月27日因直升機事故，跟13歲次女Gianna意外身亡，消息震驚全球。當各界人士及球迷都還未能接受高比已離開人世的消息之際，HBO劇《西部世界》（Westworld）的同志女星Evan Rachel Wood竟然在Twitter留言悼念高比時，竟然稱高比為「強姦犯」，可惜留言一出就立即被大批球迷洗版鬧爆，其後Evan見狀後立即把帳戶設為私人。

Evan Rachel Wood在Twitter上留言表示：「所發生的是悲劇，我為高比的家人感到心碎。他是體育英雄，亦是強姦犯，而這些真相都可以同時存在。（What was happened was tragic. I am heartbroken for Kobe's family. He was a sports hero. He was also a rapist. And all of these truths can exist simultaneously.）」而Evan所講述的是指2003年高比涉嫌強姦一名19歲酒店女服務員的時間，高比舉行記者會承認有跟上述女子發生性行為，但否認強姦，後來因為該女子拒絕作證而撤銷案件。另外除了Evan，CNN及華盛頓郵報（Washington Post）同樣因舊事重提而被高比球迷鬧爆。

On居臭閪

佢又冇講錯喎

當時你係高比床下底睇住佢強姦條女?
條女為左錢屈高比唔得?

高比舉行記者會承認有跟上述女子發生性行為，但否認強姦，後來因為該女子拒絕作證而撤銷案件。

G持

隨後高比發表公開聲明，向該女子道歉並承認錯誤，在聲明中他說：「……雖然我堅信當時我們雙方都是自願的，但是我現在了解到她的感受和我不同，近幾個月她的律師和她傳遞的訊息告訴我她當時的感受，她當時並不同意這一行為。」

From Wiki

Evan Rachel Wood有冇拍三級片
好正

連登cctai本身屌緊佢係黑人，反特朗普左膠，波台就屌佢冷氣玩具師

呢家論到女權友屌佢係佢強姦犯，但連登又反女權同左膠

今次真係唔知反邊一邊好

女權閪全部中肺炎死啦臭閪

冇簽屌閪同意書啦

力架vs女權

He was a sports hero. He was also a rapist. And all of these truths can exist simultaneously.
唔係針對呢件事
純粹想講好多人都傾向美化死左既人

成日露點

係傑出黑人vs靚女女權撚

Westworld 佢有冇露點

Cctai
蝗語人？
我哋叫CCToi

講事實都唔得

今次連登仔幫女人定幫男人

唔通死左就變好人咩 真係搞笑

勞G糾紛

未死時成班叫佢強姦犯, 死左就唔叫得

冷氣玩具師笑到我

我信，因為年青時佢搵咁多錢，以為大地在他腳下，這是籃，足球明星犯同一樣的事，不足為奇？

les嘅露點有咩用

非挑戰英文
但點解happen佢用was happened 被發生？
發生應該無被動式？

呢單野係香港無新聞價值
球迷一早知佢單強姦案
而且香港唔同支那
無免費或平價nba睇
已經少左好多人睇

係怪怪哋

又話無罪假定 佢都冇被判罪點解叫 rapist
定係因為女權撚已經一早判左佢罪？

咪臭係

佢最出名係同Marilyn Manson差啲結婚

事實黎喎 佢喺籃球界嘅付出我唔會否定 但強姦過人係事實 連登仔雙重標準到

有無機會導致女權vs左膠黑人

你啱，happen係intransitive verb冇被動式，咁嘅用法grammar有問題

露點都好睇啦

WFC

當時你係高比床下底睇住佢無強姦條女?
高比用錢搞掂條女唔得?

圖？

笑死
係真強姦就告撚入左啦
講撚多廢話
最後咪又係錢
我都懶得解釋咁多
你係想告鳩比強姦 你就告 入到罪 咪「真」強姦犯
而家罪又入唔到 99%係因為用錢庭外和解
咁就仲簡單
雞一隻
最後咪又係錢解決到

用下個柒腦啦
呢啲唔係叫美化
係叫事實陳述
大叫比人強姦但又告唔入/唔告人
又要人一世帶住「強姦犯」呢個名
你班友都真係智障得可以

食女好正常,強者一向妻女成群告佢老強果D收唔到肉金渣

用錢搞掂就唔係強姦啦，係叫雞啦
你最多可以叫佢雞蟲

我都想要

x2，有香港英文唔用

和解根本冇罪成
叫人Rapist 係誹謗
最多只係涉嫌

條女唔係貪佢有錢咩

條女傷又驗左 本人連聲明都講埋

死忠都繼續死撐

前幾日已經有連登仔講緊啦
嗰日成班弱智叫人respect
而家有個明星講就咁多正評
風向變得咁快

黑警真強姦又唔見告得入？
屌你老母

都話唔係針對呢件事
我對佢強姦呢單野冇研究
只係覺得條女講個論點係值得思考

First, I want to apologize directly to the young woman involved in this incident. I want to apologize to her for my behavior that night and for the consequences she has suffered in the past year. Although this year has been incredibly difficult for me personally, I can only imagine the pain she has had to endure. I also want to apologize to her parents and family members, and to my family and friends and supporters, and to the citizens of Eagle, Colo. I also want to make it clear that I do not question the motives of this young woman. No money has been paid to this woman. She has agreed that this statement will not be used against me in the civil case. Although I truly believe this encounter between us was consensual, I recognize now that she did not and does not view this incident the same way I did. After months of reviewing discovery, listening to her attorney, and even her testimony in person, I now understand how she feels that she did not consent to this encounter. I issue this statement today fully aware that while one part of this case ends today, another remains. I understand that the civil case against me will go forward. That part of this case will be decided by and between the parties directly involved in the incident and will no longer be a financial or emotional drain on the citizens of the state of Colorado.

條女係受媒體攻擊左幾個月先drop case

你鐘意kobe都要尊重下女性

佢本人都大方認左 講明唔想提起

成班幫人死撐做乜

咁大段野淨係證明到雙方有發生過性行為
條女都證明唔到佢事前已經拒絕發生性行為
你可以盡情屌柒Kobe 不忠、係背叛老婆嘅大仆街
但「強姦」係嚴重嘅指控，原告決定撤控點可以怪被告？

老老柒柒兩個人扑嘢，事後先話唔願意咁，另外一方點撚樣證明雙方自願

女權又想拉倒一個名人

信佢有老強
係好彩有錢解決到

幾時既事

用港共法治同人比？

Hate to break it to you but 證據唔係咁講

Authorities said the woman was examined at a hospital the day after the encounter and had injuries “not consistent with consensual sex.”

She also had a small bruise on her jawline and her blood was found on the T-shirt Bryant wore on the night of the incident, cops said.

如果條女無因為傳媒壓力而drop case

Kobe今日都重坐緊監

件案係咪判咗高比罪名不成立？
無留意開藍球個啲 唔識高比有幾勁
純粹講判決

同死左就一定係好爸爸/品學兼優一樣

庭外和解左 條女被傳媒玩左幾個月

從來傳媒都係咁 幾多單案 被告人 受害人 疑犯

比傳媒亂spin風向

壓力爆煲自殺 眾叛親離 到發現搞錯一篇道歉文就算

但已經造成永久傷害

都係果句
既然都實牙實齒釘死Kobe
然後因為傳媒壓力drop case？
仲要怪返Kobe？
撐到恆嘅話到時Kobe 罪成邊有人話你老屈？

我唔係條自私撚鳩比嘅fans
但係如果咁樣自己放棄然後其他人就可以公審佢rapist
對被告邊撚度公平

我從來唔反對任何受害人走法律程序如實據報性罪犯（除非你根本連法治都唔信，好似香港咁）
但係自己都唔堅持正義，然後叫人旁敲側擊追擊嫌疑犯？
咁要無罪推定做乜嘢？

後尾陪左成2000萬港紙。
真相佢地先知，但一定係個污點喇。

而家唔係公審既唔係Kobe

證據話佢有強姦過人係客觀事實

只係當事人無告到佢坐監

E家比人公審既係個女星

講事實 或者 退一萬步 當佢只係講自己意見

都比人屌到咁

用腦諗下你保護緊d乜野價值觀 搞清楚唔該

純文字討論？

刑事無罪，但民事比左2000萬settle。

未死個陣我都有叫過佢強姦犯 依家好後悔 😭

珍惜眼前人

佢人死無耐 講黑歷史係會傷害到家人

但e家連講都要被人公審

到底係撐Kobe定係雙重標準既言論自由

傷害到你感受就要公審 同班leftists有乜分別

最搞笑係本身kobe唔係出名好人屎嗰type nba巨星，佢一死左D fans 就全面捧上神枱，一秒變聖人，一秒變歷史第二(仲有幾個post話過埋mj)

咪就係，你乜撚野壓力，你告個superstar之前都預左會有嫁啦，真係比人強姦怕乜繼續告，仲要係美帝

呢家自己drop case，又想叫人強姦犯，on99

都幾多露下

及手波

好似第一集就有

有名你叫啦，西部世界，女權有咩出奇

咁撚勇

同牙朗一樣啦 以為自己球星就咩女都屌得 屌完唔比錢係女都想屈佢一筆啦 怪就怪佢屌完唔即刻比錢塞住佢把口 或者影幅相證明係打友誼波

又唔早啲係佢仲在世個陣講？死左先黎舊事重提

佢講事實冇問題
不過成段悼文夾一句貶低人嘅說話就戇鳩囉

好幼稚既思維

到你有一日同權貴撞上 同樣事情發生係你身上

你以為最後你法律上贏左 傳媒就會放你一馬？

情況同今日個女星比人屌一樣

傳媒一面倒屌鳩同權貴對立既人

一個人天真 真係好恐怖 盡情負評

我知好多兒燈會老羞成怒 唔該都學下反省

個世界好大 唔係非黑即白

我都同意，事實上都無咩人再講呢件事。
只係佢死左，好多人吹到佢上天，好似聖人咁，有D人睇唔順眼，就重提呢件事。

一句講哂，係咪即係法律面前，窮人含撚，美帝都唔例外？

搞掂係指用錢擺平件事 唔係指用錢引條女上床

你真係唔識架wo

你眼中既美帝人民好似不食人間煙火咁

全世界都係咁架啦

都唔撚係悼文嚟，係借啲意提醒大家kobe係強姦犯

有呢句就得啦，即係美帝都係權貴玩哂，咁你仲爭取人地支持做咩民主自由國度都係權貴玩哂

Up乜鬼呀 講緊言論自由

有錢人可以用錢解決法律問題

同

基本人權

兩件事黎

爭取咩人支持乜鬼野？

如果你認為一個人同你持 唔相同既意見

你就可以屌人 你對於人權有好嚴重既誤解

真係覺得鳩比強姦唔該諗辦法重新上過法庭審佢
Rachael Wood 比人公審係因為佢偽善
淨係想屌人係強姦犯，但又唔係想真係做啲嘢去討回公義

如果鳩比當年真係罪成，佢而家死咗你屌佢係強姦犯迴響根本唔會咁大（話死者為大啲道德撚根本多餘）

講自己意見有機會比人屌同無理取鬧都係言論自由
佢想公審鳩比反被人屌係佢要承受嘅其中一個後果

有冇姦就得kobe同條女知

官就判冇事

自己腦補啦

判乜鬼 庭外和解呀

不如睇真d先講野 好多人唔睇新聞亂up 亂spread

“What has happened is tragic, I am heartbroken for Kobe’s family. He was a sports hero. He was also a rapist. And all of these truths can exist simultaneously.” Wood said.

點偽善呢？ 我覺得好公道

你人權比人侵犯>告上法庭>有錢人可以用錢解決單case

依你呢個logic flow，咁仲算唔算有人權？

佢係疑犯定判左係rapist?

班五毛係咁上下質素

講咗哩句嘢就為「受害人」討回到公道？
到底係真心想要公義定係純粹想屌鳩完個死人然後拍拍籮柚走咗去？

你既假設係真實存在

當今歐美最常見 以言入罪

言論自由係比人進一步壓抑緊

但你想證明d乜？

因為有錢人可以玩弄法律

等於你有權加隻腳推翻言論自由既存在意義？

「反正都有錢人玩晒架啦，大家都唔好講唔岩人聽既說話」？

我真係好想知你想講乜？

其實明星有邊個唔風流

我冇推翻言論自由存在意義，佢亂屌人強姦犯，人地都可以屌番佢轉頭，it makes sense.

用人性睇
佢地和解個女仔有咁多錢wo

高比 我都想比高比姦呀

無法律上判佢係rapist

Kobe本人聲名已經表示知道個次性交唔係consensual

世界大戰

Although I truly believe this encounter between us was consensual, I recognize now that she did not and does not view this incident the same way I did.

呢句係講緊因為條女提告先知喎，即係kobe 係真誠認為條女當時冇explicitly show 到佢係不想同不自願

定係要每次都簽呢份野先？

kobe死左冇耐，你出post提強姦犯呢啲負面野有咩居心，唔出聲冇人話你啞，抵比人屌

分番清 指出 同 亂屌

你可以唔同意人地 可以評論人地

但唔好曲解人地

佢本人都有澄清

“Beloveds, this was not a condemnation or a celebration. It was a reminder that everyone will have different feelings and there is room for us all to grieve together instead of fighting. Everyone will be triggered, so please show kindness and respect to all”

點偽善呢？

佢告唔入都屌人rapist 咪亂屌囉

你唔洗舉例 咁你又屌人黑警？
黑警係連告都未告

點樣 「屌人」rapist

真係 唔該 比少少質素

你平時同人講野 我又話你係周街屌人？

你有冇上開forum，本土forum 屌人既意思即係 「指罵」咁解

英文句構 blame somebody for something bad

明明個問題係

佢現在已經知道受害人無同意 而

佢現在亦認為自己誤解左對方

當時無知唔等於無罪

否則佢根本唔需要作e個聲明

黑警強姦可唔可以用同一個講法?

嘩 好撚低質 唔該 唔好 小學生玩泥沙咁

去到e個位玩放字遊戲

屌人 e個phrase咁強烈語氣

比你講到

“he is also a rapist”

同

“You are a fucking rapist”

一樣程度咁

真心好撚低質 你曲解人地講既野 對你有咩好處呢？

你諗多左，佢作呢個聲明 只係純粹因為 條女提告， 而佢因此recognize she did not view the incident the same way，唔代表佢agree 條女個view

如果佢agree，佢會直接講I agree it is not consensual或者 I recognize this is not consensual，而唔洗只係講recognize 條女feel not the same

唔公平，漏左阿朗

黑警告左未先，告完又判無罪而你繼續屈佢，的確可以咁講

我就分得好開嘅
佢係好波就好波
佢係強姦犯就強姦犯
兩樣嘢可以並存
唔會一樣扺銷一樣

人地講緊sport hero

無罪

心水ching

好多兒燈仔

為左個偶像 放棄道德價值觀 令人作嘔

根本當時條女極有可能因為當時社會巨大壓力 先決定徹消唔告高比, 唔代表高比真係無做過

咁梁天崎係咪暴徒

如果高比唔係名人嘅話一早入咗冊

咁搶口 條女係咪都係連登仔

無罪假定
無判入罪就唔係罪犯

人都死咗，又要翻搵件事出嚟炒作，當時條女撤咗告，Kobe亦認衰仔，仲有咩好拎出嚟講？

係要反潮流反主流，證明女權垃圾唔依附名人嘅新聞價值，根本係生存唔到，屬於社會嘅吸血型Adding value

Rapist rapist rapist

唉 唔該你地睇一個二個睇清楚先出黎講野

“First, I want to apologize directly to the young lady involved in this incident. I want to apologize to her for my behavior that night and for the consequences she has suffered in the past year.”

繼續撐呀 我想睇呀

法律都唔係絕對, woody allen、oj simpson呢D都判咗無罪
不過KOBE都認咗衰+受到懲罰, 而家佢都死埋仲提黎做咩

女人其實幾屈， 做完愛之後就可以告人強姦
唔知男人咁做得唔得

問題來了
假設高比真係強姦咗個女仔
個女仔因為錢同高比庭外和解
法庭冇判高比有罪
但高比算唔算強姦犯？
嗱 我假設咋 唔係想屈高比一定有做過

welcome to西部世界

講事實都要屌

佢好人所以人地feel not the same 咪照道下歉，原來人圩咁困擾既，但唔代表佢agree 自己個行為係rape，otherwise 佢咁想apologize 就認左罪啦

你老尾明咪得囉有咩好深究？

佢有錢有面
有女報案都無人信
又可以請好律師
又可以收買證人
又可以恐嚇事主

所以佢比任何人都更大機會去強姦

人地e家唔告呀 你自首都無用

唔告呀 醒未呀 大家和氣收場

否則 Kobe坐監 條女繼續被傳媒玩弄「令NBA一大巨星收皮的女人」

真，屈得就屈

連登一方面要法庭判香港義士無罪，入左罪就法治已死
另一方面，一個無響無罪假定既情況入罪既人就要判佢有罪

佢有錢有面， 日日d 女排住隊俾佢， 所以佢更比任何人更少機會強姦

相反毒撚就

坐監？發生左再講

條女做酒店 同一日比3個男人屌完
比人踢爆左 先和解

係囉 但kobe件初又有條女既血跡

講緊由頭到尾kobe 都冇承認過有強姦，你就曲解到佢express apology=佢內心承認有強姦

佢冇否認有性行為喎

用錢解決到唔駛拖未用錢解決囉
連登講到用錢解決=認罪

用你個邏輯 同一件案 Kobe有錢有地位
點解唔反告條女屈佢強姦？🙂

我頭先咪講左，因為佢好人，原來條女咁困擾，即使唔係強姦，所以照道下歉囉

佢地覺得道歉等於認自己錯
唔怪得死黑警無論點都唔肯道歉

黑鮑冇做錯d 相俾人流出咪一樣要道歉 滿足公眾姐

屌你老母女權撚
幾時落黎伸張正義呀

2003年被控強姦

高比拜仁在2003年被指為了治療膝傷，在科羅拉多州下榻一間酒店時，涉嫌性侵犯1名女接待員。女事主事後向警方報案，檢察官檢視了各項證據後，認為高比是以暴力方式性侵犯該名女子，決定控告其第3級性侵犯罪名。高比其後在記者會上流淚並緊握妻子的手承認不忠，但強烈否認侵犯女事主，並堅稱是在對方同意下發生性關係，祈求妻子及球迷原諒。經歷長達14個月的「性侵犯風波」，高比最終成功洗脫控罪，這亦是「小飛俠」人生中最大的污點。

告唔入都係犯？
你行街被黑警捉咗返去
之後你踢咗保
係咪可以叫你做犯?

口同鼻拗， 佢呢個地位為啖氣搞單咁既官司拖幾年邊值得
分分鐘俾單官司困住身波都打唔到

強姦犯

出軌婚外情

球品差

呢d人死不足惜 撐佢只是同類人

其實你地真係想尊重偶像

就學下尊重佢既決定先 以當時既社會環境

你可以查證番當年既新聞

條女告同唔告 都係比人轟炸到痴線

Kobe真係清清白白 大可以告番條女誹謗

又道歉 又賠錢 搞咁多做乜？

藍絲鐘意叫義士做暴徒（無入罪）
連登...

佢係Bi

梁天崎入唔入罪，連登都轟炸到法庭痴線

而家梁天崎入左罪咁係咪暴徒？

仲要二百幾個正評
連登狗真係冇撚腦

總之錢解決到既問題就唔係問題啦，強咩姦犯

被以胸襲警入罪果個又係犯？

用腦

結論：你是盲撐的智障

你試下叫梁天崎暴徒
睇下爆唔爆負皮

根本雙重標準

Up乜鬼呀 你自己都識講入左罪

法律上佢的確係罪犯

你同意唔同意 都係事實

如果坐咗監應該唔使炒直昇機死

照咁講果俾狗拉果7000人全部都有罪

其實得一男一女係度扑野， 你唔係一早準備好扑野自願書的話，男方俾人告強姦真係死撚梗

正評個班幾時幫呂麗瑤討回公道

真
好波唔一定要場外都係好人
強姦奄咪強姦犯,佢叻在夠錢賠比人告唔入
果個歲數比得起20m 你估小野
話唔定庭外和解份約寫明可以整多幾q goodbye q tim

雖然佢講得冇錯，但依個時候講合適咩，人都死咗，講得出就預咗俾人鬧

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

抵死就係咁解

話佢"強姦犯"的確係錯, 因為冇罪名成立
但佢係咪Rapist呢 就真係唔知喇

Rapist
"a person who forces someone to have sex with them"

// Although I truly believe this encounter between us was consensual, I recognize now that she did not and does not view this incident the same way I did. //

唔理kobe有冇姦過人, 呢啲時候衝出嚟講呢啲就係戇居
season 4 west world (如果仲會拍) 會唔會因為咁而冇咗佢

外國人露點好正常

法律面前 窮人含撚

拜恩在2000、2001、2002年協助湖人連奪三屆NBA總冠軍，但2003年Kobe的事業陷於低潮，全因他在當年夏天在科羅拉多州鷹懸，被一名19歲的酒店女服務員，控告強姦。事件令到Kobe一身蟻，而在傳媒壓力下，終告曝光，當時的Kobe亦無法專心在球場上比賽，結果要避戰，以應付這場官司。拜恩與妻子召開記者會，公開承認與女原告通姦，但否認性侵犯該19歲女子，而案件在最後，因為拜恩律師提出驚人證據，證明女原告內褲有不屬於拜恩的精液，從而推斷原告人的供詞不可信；而該案女原告最後不願繼續出庭作證，檢控官被迫撤銷控訴，拜恩案不了了之。

自己判斷係咪雞啦

假設高比講嘅野係真
高比事後相信個女仔同佢諗法唔同
高比嘅諗法係雙方都同意扑野
咁同佢唔同嘅諗法即係唔係雙方都同意扑野
高比一定同意扑野嫁啦 即係個女仔唔同意扑野
即係當時高比扑緊一個唔想同高比扑野嘅女仔
咁係咪強姦？

上面有巴打都講得啱
強姦犯個名未必啱
Rapist就應該走唔甩
所以我唔覺個女星有講錯

以上講法都係假設高比講嘅野係堅

佢確實無講錯

呢個世界大把case扑完野比人屈老強
特別係有錢佬

講事實都比人屌

打波還打波 做人還做人

籃波狗又美化自己偶像 人地講事實都可以屌人

唔可以講架屌陳述句都唔得，講得就係引戰狗

Trump 中過伏，同現任老婆係簽左婚前協議無得分身家先結婚。

無罪推定啊。

Trump 哥遇唔少

對家有錢，實預左俾辯方律師指住問係唔係貪人有錢。

美帝係律師治國架。

其實條女都係咁講 本身都好中立咁講 都比人屌到上天花板

勞資糾紛姐
高比果單野都賠左好多錢比條女

唔係話個女仔屈佢咩?

Enes Kanter 我覺得佢先係神人， 佢好似幫過香港人!

但都告唔入
美國司法同香港一樣黑暗？
咁男人被告強姦就一定入罪？

不如咁問 呂麗瑶教練又係唔係咸豬手

點解冇連登仔話條女博上位嘅

又或者mj係唔係侵犯細佬既變態佬

上面班友支持人治？

黑警犯咁多事都告唔入咁 佢地係咪無錯呀'碌柒

攞香港法治同美帝比

黑警犯事有告唔入咩？休班警犯事判刑新聞成日都有架啦，暗角7警都告到，告唔入既事實上係證據不足

原來黑警犯事有告過
你啲咁嘅冚家剷短命賤種點解會養得大㗎
真係難為你老母日日咁辛苦接客
俾人屌到有性病個閪爛晒
最撚慘生左你件柒碌出嚟

第日泰臣死左我又睇下邊個on9話佢唔係強姦犯
講一次屌一次

連登仔竟然唔反女權

又要放棄追究 又要拿返渣沙叫人強姦犯

駁唔到..

呢個年代仲信法治真係得啖笑
咁如果佢唔係強姦犯
點解佢要後來承認錯誤
好好玩？

你咁講 狗屋被輪少女係咪都一樣？ 告得班狗就預左會有壓力

呂麗瑤咪例子囉 又要學me2又唔告
同埋唔好拎手足比
手足有企出黎想指證係黑警唔撚拉人上庭

睇片啦，佢硬照好柒

C朗都係強姦犯

大家都明點解

之前有一單好CLS
反告受害人累個富豪不小心撞入受害人個閪到(咁上下)
仲要成功

有咩問題 口罩以前周圍任拎 依家個個搶一樣

支那人呀？ 死者為大？
做過仆街野唔講得？
林鄭空難你地又死者為大呀？
兒登仔真係好撚反智

人格分裂

如果高比換左做連登仔

坐十世監都唔夠仲要一蚊都無得剩

我淨係知westworld第三季三月出

戇鳩我見得多

咁樣黎駁人既戇鳩真係得啖笑

當時你係高比床下底睇住佢強姦條女?
高比係持住自己名人就算係真都冇人信，唔得？

高比舉行記者會承認有跟上述女子發生性行為，但否認強姦，後來因為該女子拒絕作證而撤銷案件。啲粉絲一人一啖口水都浸死條女，你係佢你夠僵出黎？

On9，冇話信高比強姦，但你哩個邏輯冇腦至極。

不如大家換個角度諗啦
Kobe有錢到可以請全球最Top嘅律師團隊去幫佢打
如果佢真係冇強姦過 佢駛比多錢條女？
告返佢轉頭都得啦

講真 條女知道自己俾高比屌完 無錢都要囉番個簽名啦
又唔即時報狗 搞笑？

唔好搞到冇得睇westworld新一季呀大佬

高比唔想搞大佢姐
錢大把，比小小錢打發條臭雞走ja
哄返自己老婆要緊要

如果我係kobe, 錢我大把， 拿拿臨解決件事點解唔好？

咁公眾既人物，你覺得拖多三，五，七年官司對佢有著數？

同埋呢d 強姦案，你要打你仲要費神走搵證據佢係自願， 哂尻氣啦

咁係唔係有錢佬比人告得就一定係啊 大咩把啫,文明社會講証據架嘛 講比例架咩

Lm

都唔知邊個先係智障嗰個

咁的確係強姦犯

你老豆俾錢養家都搞掂你老母喎 臭雞仔